［Kelly Ng］（I） Somedays you have to create your own sunshine ☀️

2017香港小姐 非Kelly莫屬

冇人回你

hello 請問請打手幾錢?

贏緊

多謝支持

我貼緊

恭喜Kelly 入圍 成為12候選佳麗😘

pish